公民自衛與我係証人互補

睇到有人識公民自衛為民請命真係好開心
但如果有藍絲襲擊左同路人，而當時人無任何動作回擊，而警察已到場準備放走疑犯
切記一定要講，我係証人，我要報警
咁警察一定要落簿，再加上有直播，咁可以將個犯繩之於法
見到白衣人一張摺櫈咁車埋去，都仲可以放，真係好撚嬲